又話要攬炒，而家推國安法攬炒你哋又要反對，究竟想點啊？

有冇溝過女

老衲正式永遠離開連登

12日

老衲瀨低咗啲嘢，拎完就走

係喎
R晒頭

置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
堅決支持支安法，
真正攬炒成功！！

根本就係要順水推舟配合國安法先係正確玩法，最好乜資都撤，港資都嚇走埋，香港變返做小漁村，咁就大家都贏

葉公好龍

高汁post

攬炒=黃屍自己攬炒

其他人冇事喎

係咩藍屍而家日日哭喪咁款
又要讚國安法係好野，又話黃屍攬炒佢地
精神分裂咁

反口樓主條on9仔真係智撚障